點解s10 都仲會lag

去左幾間鋪撚機都會轉下畫面都lag

會lag咩 打手吹到勁過今年部iphone wo

係得 samsung會咁
真係唔知點解

我都去試了，打開第一下，就lag

我都係本來覺得好吸引
去完百老匯撚實物 s10+
就咁桌面左右換頁都唔smooth
新機都咁，半年後真係唔敢想像

我都係咁
不過 samsung fan大軍即刻出黎負評

而家批display都唔係實機
Live demo unit嚟
用Exynos U

demo機長開嘛，上手勁過下一代iPhone

你意思係所有demo 都唔係落場版？定第一批咁？

俾retail store放出嚟俾人試
無打電話功能

試其他所有電話都唔會咁
唔知係機問題定個 rom寫得on9
以前代代新出去撚機都係咁 lag法

any source 你係咪9up

exynos U 跑分差唔多追到A12 wo

我又撚下s10 睇下android打手講今日既android唔同以前 係咪真先

從我的iPhone X傳送

apple store 啲iphone 都lag 架

其實除左個 mon再大 d同屏幕下解鎖之外有咩特別?
講真你個 mon咁長左開 d app同睇片都係上下黑左, 實際用落體驗會好大分別?
第2 屏幕下解鎖我覺得要實機試過先知好唔好
而加就吹到s10 機王咁真係得啖笑
去撚機桌面碌下都lag

你自己去碌下先啦
我自己都用android 又唔覺 iphone display機會lag

記得拍片

負評個 d自己去 wilson百記個 d碌下

restart一次先撚 公平d喎

其實真係無乜特別

訂機D人都係中哂伏, 正傻仔

外國D youtuber人人收左部機, 梗係講好說話啦!

岩岩去試機,真係少lag,睇定d先出

S lag

無lag bo落左ky咁款

係samsung 問題，樓主千萬唔好買s10

(勁多人訂都唔知幾時拎到機。。。)

真係 lag又唔講得

自己拆個sim card slot
單卡黎
裝埋CPU z會睇到

工程機
live demo unit
會降頻

用嚟玩GBF就知，最新Andriod機都係會LAG

利申用緊iPhone SE, 仲未LAG過

咁人地 d display機又唔降頻

apple 都會降頻

屌你我真心想試s10
因為佢雙 whatsapp都叫方便
但去到撚完真係 lag
加埋本身個 rom好撚唔順手

人地降完又唔lag

個retail mode 廢

屌你真係唔知你幫緊 samsung定串曲線串鳩佢

總之一切以賣街機為主
live demo unit 全部都係on9
係第一批整出嚟嘅機
冇得打電話
最多去到70%電

清新機巴打

屌打iphone 都lag，唔好講笑啦

你比 source我就信
三星 d打手仆街到
我而加去試機上手 lag你同我講買左番屋企就唔會 lag

胃信空宅開售後
會拆一啲真機出嚟做demo
果啲就係用家機
呢個問題做發佈會都成日比人問
因為間on9公司啲demo機係廢
成撚日壞

咁點比consumer試機
烏冬試食比拉麵你試，痴線

買兩部會唔會再順d

洗唔洗貼張員工證比你睇呀
source source source
辭左職冇做啦
同你講ldu係唔同又唔信
ldu會係白色盒 乜配件都冇
同埋機背下面有刻住

an界霸王
睇撚到笑出聲

發佈會班記者都係咁屌
怪韓國果邊分得好清啦
之前某部機LDU同真機唔同色都試過

2019年仲有人要restart電話

其實見人咁貴買android機都想笑...

咁快就有得試!?
如果講真 陣間去百老匯試下先

試完 lag真係唔撚敢買
仆你個街
正路降左頻當你70%電70%效能都唔應該 lag啦

遲d比部唔 lag我撚到先會考慮

三星咁撚多打手 因住比佢哋咬

係咪樓主隻眼lag咋，留番啲錢睇眼科啦
利申 s1到s9用家

各大電信商電器都有得試

唔撚買, 留番 d錢睇眼

係samung由頭到尾都唔炒左班寫ROM既人

你吾色kill RAM牙

咁多年***呢方面都無進步過
睇嚟同我以前用嗰部S1差唔多

htc乜都廢 係rom寫得好
samsung無咩唔掂 但就係rom寧捨垃圾 多年無變

an界悲哀

無片點信你啊? 你話你老母做雞都得啦咁

人如其名

點會呀，今年機皇黎架唔好中傷佢，Samsung 一定掂

點會呀Android進步咗咁多，用幾年都唔lag

屌 岩岩衛信試完s10+ 係home page掃 真係順過以前android既 但係一開asphalt 9入場玩 全程畫面好似得30fps咁 畫面唔流暢 用架車夾死人個下lag機
係隻game到出返home page又lag左下

我部iPhone X唔會咁

其實demo機已經咁，點解會有on9咁貴買？咁貴買嚟唔打機？玩wtsapp？

DLLMDemo機廢過賣比客果部咁反傳統, ***真係好創新喎

demo機真係lag
但唔止s10既事黎
note 8 s9 demo機都係lag

利申 用緊s9+ 順到喊
完全唔擔心S10會lag

呢個問題上年都無聽過 你真用家定真打手呀

你冇聽過唔代表冇
今年S10氣勢如虹
多左人留意 咪多左人講囉

外國唔係有真機 ? 無人屌咩

開機會寫明係LIVE DEMO UNIT

Android 機只有行原生android ver 先會唔lag

部demo機又冇得試指紋，setting又少左半，你覺得部野同實機有冇分別吖啦

咁你快撚啲仆街啦仆街

巴打呢個gag好撚好笑

出入相機會lag 幾下，可能係HW問題

識野

s9+

點撚樣贏？唔該詳細講出黎！

又話android 進步咗好多

用緊s9+,真係lag lag地，不過唔打機，又要smart octopus，由鳩佢，如果其實機有smart octopus都唔用三叔

班打手吹到oneui係賣點喎

On9... 三升有咁多pre install app，好難唔lag

咁不如用佢 d中階機
可能仲穩定,一樣有octopus

我都覺

會爆炸架！

我都試過啦 未拎上就就lag lag到唔想拎上手 然後等我同大家介紹下我想推薦嘅手機

我覺得咁做開場白仲正 橫掂都係打手

除咗Rom,佢班打手都係癈㗎，成班弱能兒童院走犯咁

不嬲demo機同自己用係兩回事架啦
咁都唔知

6s表示支ky未過期

同場試左iPhone XS MAX demo機 順到到仆街

自從 S9 果代唔大賣，大陸機不停追殺，三叔發晒爛渣左抄右抄。咩屏下指紋超聲波，咪又係撳落去限死左個位到。只不過方法唔同動作一樣 當年 Touch ID 就係撳落去指紋認證，之前既全部係枱角揩鼻屎式捽手指 D 肉去認。

整埋晒 d 唔實用花巧野，先係能量棒 edge mon，家下就摺 Mon。正一廠佬賣弄技術但係從來無從用家角度諗。咩 Iris Scanner 真係打手講到咁好就一直用落去啦 結果班打手先虹膜吹到幾快幾先進，到指紋係機背比 iPhone 前面更加好連摑兩把 加下虹膜又無又要係機面解鎖。

三叔識鳩 Software 咩連續搞左兩個 OS 諗住做二五仔推開 Google 自立門口，點知搞到一塌屎。屌你重將同賣街 Unit 唔同既做 Demo，商品說明條例有無觸犯到呢？

死返去做廠等大陸收你貔啦垃圾，背棄 Google 搞 S-Voice Bixby Samsung Pay Bada Tizen (係咪咁叫) Android 界第一大阻礙。

換iPhone or Huawei 好順

三星不了

三星不了 偷huawei技術 能量棒 edge mon無用， note 8 指紋解鎖 又唔好用連iphone 7 個都好用好多 Iris Scanner 戴眼鏡 又用唔到又傷眼

又借啲依係到鳩推屎為！
三叔點偷屎為技術？講黎聽聽啦！

連登依家超撚多三叔打手

iPhone

其實中意apple咪用apple 中意samsung咪用samsung 唔明點解大家成日都要嘈 屌你老母閪 拗贏左/用某個牌子 係咪會有優越感 好撚勁揪 好撚型咩 大家都有好有唔好 做乜撚野啫屌你老母 各花入各眼啫 而加又唔撚係迫你用 屌你老母成堆玻璃心

係啊！全部an機都lag架！
最好最順嘅手機只係得iphone
宇宙之王！

呢樣係事實wo

乜叉都冇唔慌唔順啦
我有用過一年，垃圾到

可以解釋下，咁三星整部Live Demo Unit, 係想demonstrate啲咩呢？

讓賽

十周年了
又係時候玩lag fix

Demo讓半臂，學到野專登整廢去趕客

讓market share 俾人。
呢排賺得太多，想俾人賺下

你老母屎萎賊喊捉賊，無恥到一個點

班友仔連鍾意足球定籃球都有得嘈

ching，你打咁大篇嘢屌鳩佢哋都冇用㗎。班友仲撚哂降頭咁。好似間廠有佢哋份咁，拗贏有得分。

Demo俾人試手感姐

姐係每用一排就要 reboot 至順返？

8GB 都要 kill？

同埋 iPhone Moon 120hz

本來用緊xs max諗住出部s10+做後備，琴日去碌下部機 左右掃mon係有lag過，但個mon真心正

咁咪咪撚買

其實都會出update嚟改善嘅。

其他牌子嘅機都會囉。

吓 順到pk 喎

*** rom 出名垃圾 lag 就一定架喇 一直都係an介毒瘤
用過其他an 機都未見過咁垃圾

琴日試完
唔覺得Lag

最lag就係windows phone 無人用

試過唔掂, 諗過第二部機.
LAG應該有原因, 試到滿意為申先,去馬.

真係得啖笑, DEMO機都整好啲啦...
一用上手LAG, 倒米咩

ifan post必推

iphone又然

工程師點刀要fine tune 下部愛機

開咗retail mode

樓主再試多次, 唔掂就買第二部啦.

嘩...屌...岩岩撚左s10, 掃app, 掃Youtube 都laglag地喎 點搞

d人開始屌緊個屏下指紋

其實老實講我真係唔撚明Sam sung做乜撚野。個OS真係bulky到無眼睇。次次出新機都lag撚到用唔到，用一排啲電又倒水咁倒。唔知係我黑仔定點，用過note 3, s6, note8都係咁

小心俾火星狗咬
之後話果係只係demo機

我無真係用過
但次次去鋪頭撚佢都會 lag, 真係代代都係咁, 反而撚佢 d中階機又唔會
唔知熄晒 d動畫特效會唔會有d幫助

屌咩，Sense 唔好定搵位困難先？